黨鐵宣布每月21日晚六時關閉西鐵元朗站

以紀念7.21元朗恐襲事件

今日唔係2pm關閉咩?

記得關足一世

唔係2pm咩
8am已經有班綠色曱甴守緊

提醒大家721

本來都開始唔記得，黨鐵自動幫你記述

跟住每個月既31號又關太子站

咁每年6月至11月服務至10or11點關站

柒了

和你提

每月4號關曬所有站，以紀念104反蒙面國殤

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

31號太子站